血濺元朗●難眠一夜

一場反送中惡法的社會運動，抗爭者站出來對抗政權不公，聲討克警暴力打壓人民。但一波未平一波起，周日（21日）深宵時分，元朗彷彿陷入無政府狀態，逾百名疑由黑幫操縱的白衣「暴徒」，手執棍藤鐵通，四出作惡，圍毆手無寸鐵的平民。初時針對身穿黑色上衣人士施襲，後來不分年齡、身份，見人就開打，由港鐵大堂打至車廂，由大型商場「廝殺」至元朗街頭。警署落閘、報案中心線路繁忙、甚至有警員目睹追打過程卻充耳不聞；立法會議員、記者、街坊白捱打，何君堯卻坐着大講風涼話。
被質疑是「官警黑」勾結的一夜，令全城陷進恐慌，自我戒嚴，特首林鄭月娥繼續避談，警務處處長盧偉聰要私下再「理解」。

市民堅持拚命表訴求，港府卻只冷待讓血流？